[fifa18]有無車迷招新手 pro club

新手一名可踢中堅 防中

推

是咪卡希爾型CB

btw

聽晚玩

泰利型中堅
艾辛式防中

我未入會其實
巴打多數幾時玩

你預我地十點打後
你telegram搵我

有位嗎？